日男子涉用斧頭斬死奈良鹿被捕

【Now新聞台】日本一名男人涉嫌用斧頭殺死一頭奈良鹿，被警方以涉嫌違反文化財產保護法拘捕。

涉嫌殺鹿的23歲建築工人吉井勇人被警方帶走。

案發在上月七日凌晨約二時，疑兇在奈良公園跟一些鹿玩耍時，其中一頭突然撞他的車，盛怒下，他用斧頭斬向另一頭鹿的頭部，造成超過5厘米長，深至腦部的傷口。疑兇之後逃離現場，直至有途人發現受傷倒地的的鹿後報警。警方翻查附近閉路電視片段，鎖定吉井為疑兇。

主要在奈良公園出没的奈良鹿，被日本政府定為天然紀念物，受到重視和保護。牠們以往依賴遊客餵食，但在新冠病毒疫情下，遊客大幅減少，變相連鹿的糧食也大減。

奈良鹿吃不飽，只能在公園內找尋青草、果實等充飢，明顯消瘦；部分更因為太餓，吞吃民眾遺留在公園內的膠袋、零食包裝等垃圾，引致食物中毒，甚至死亡；亦有一些鹿為了找尋食物，走出馬路、闖入民居或商店，造成滋擾。

奈良d衰鹿

其中一頭突然撞他的車，盛怒下，他用斧頭斬向另一頭鹿的頭部

無辜鹿

盛怒下，他用斧頭斬向另一頭鹿的頭部

RIP

半夜2點幾仲玩 街童鹿

仙貝

上年去比班鹿追住咬屎忽

痴線佬

好無辜

咁撚賤

肯定係中國人扮既

二點幾玩鹿咁怪

奈良鹿兇殘成性

啱呀，日本人無壞人，一定係
日本人每位都係聖人

中國人扮隻鹿呀

馬黎wor ching

主要在奈良公園出没的奈良鹿，被日本政府定為天然紀念物，受到重視和保護。牠們以往依賴遊客餵食，但在新冠病毒疫情下，遊客大幅減少，變相連鹿的糧食也大減。

政府重視又唔去餵佢哋

香港依隻係叫馬

關咩事

D鹿本身都餓死架啦

講到d鹿咁撚神聖又唔見日本政府養返佢地

讚同

有140肉

唔斬撞佢車嗰隻
斬另一隻無辜嘅

車就你撞，頭就斬我

用武士刀會型少少

ON9
鹿主食係草

仙貝只係零食

本身野生動物根本就唔應該由人類去餵

尋找青草 果實充飢有咩問題
本身鹿就係食呢啲
係食膠袋嗰度慘

要村民用箭射先有 比曰本武士殺係0

又話日本人好尊重鹿

hi 我都係裙腳仔嚟

hi你老母咩 死P牌仔係度扮熟
識你老鼠
彈撚開啦

後日就除到p牌！
我好崇拜你

鹿仔RIP \|/

香港狗髮官: 藍屍疑犯所殺害的是馬, 不是鹿.
控罪不成立, 當庭釋放

斧頭係狂戰士

一係班在日朝鮮人

奈良鹿
宮島鹿

冇人餵仙貝

我試過另一位大陸遊客一齊騎鹿影相
俾班管理員用好難聽嘅英文鬧

日本人好尊重奈良鹿

鹿：嗰邊先係鐵頭功啊

上年紅葉季都已經回復7-8成啦，有好多日本人去玩。
d仙貝仲加哂價，要200円。

斧頭好明顯係維京狂戰士

飛段?

宮島鹿長期食飽

Aoc

無撚野下

門就熱狗頂
相就左膠影

後面

互相幫大家影啫
有咩問題

突破盲腸 笑死

問題係呢個大自然已經比人類長年干涉
你有冇睇到嗰度根本冇嘢食，要食膠袋垃圾等等
日本政府又要嗰度做景點當啲鹿搖錢樹但冇人嚟就對啲鹿不聞不問，點講都唔通啦下話

傻系鹿 如果係我打到佢流腦漿

正如屯門大媽咁
佢地唱歌跳舞收利是 又收錢做雞
區民就要日以繼夜夜以繼日聽佢地鬼殺咁嘈既滋擾

木耳

仆街斬第二隻

其中一頭突然撞他的車，盛怒下，他用斧頭斬向另一頭鹿的頭部

撞人隻鹿同斬鹿個個都係

你個名

valheim ？

黑馬偷食 白馬當災

大隻佬裡面講嘅因果

咪玩喇
果到大把草
班仆街鹿唔食炸

支國人扮隻鹿阿傻鳩

支那狗扮日本人

唔識食返草

To Vahalla

撞佢車果隻鹿：👁👄👁

亂講，中國只得馬，何來鹿

Nooooo

睇錯奈良鹿丸

打monster hunter咁

有聲

縱壞哂

判處以牙還牙，斬返條仆街!!!

索柏瘦咗咁多

要劈就去劈死啲支那賤種啦
隔離大阪心齋橋一大堆

搞啲鹿做乜嘢

被斬死嗰隻鹿無辜架
條友凌晨2點幾走去玩鹿

用chain saw 會型d

呢一隻會唔會有心理陰影

on9鹿一定係食草？我扔你出街街邊垃圾桶大把野食你食唔食？

佢哋都係鹿
不用分得那麼細

鹿鹿RIP

邊到有支那人扮？
仲繼續兜啦

馬鹿野郎

原來鹿唔係食草嫁
而家啲人係咪以為仙貝先係鹿既主糧

仙貝
木耳

試過夜晚去東大寺參加祭典

周圍完全無燈,跟住D鹿既眼又識反光,勁撚恐怖
再加上無燈既東大寺係真係踩中屎都唔知

所以真係唔明有咩咁好玩

奈何橋上的奈良鹿

咁依家啲鹿事實真係唔食啊嘛
你隻小學雞嘈乜柒啫

傻閪鹿

性暗示嚟

咁都有得鬧

我話你傻鳩你係唔係真係傻鳩
抽鳩支國人水你好撚唔開心？

其實D鹿好閪，一D都唔可愛

你真係無改錯名

ON9駁唔到叉開話題

係香港叫馬

等啲廢老話好返即刻去旅行
你支那人樣外語又唔識多一句
等你班支那人變奈良鹿

鹿死誰手

ching手下留情
佢見到佢D同胞咁慘 發下爛渣都正常既

一隻撞你架車
你走去斬另一隻

國寳都殺
日本仔要打靶

點解會有斧頭係車度既
係香港未斬鹿都比人拉左去坐幾碌啦

馬: 無餅食寧願死

公司到笑左出聲

班鹿其實好慘
比班仆街遊客養到唔識自己搵野食
又養成追人咬既仆街習慣

所以死咁啲都好

傻閪 屌你老母

呢班鹿係唔係無晒自己覓食嘅能力

糧糧糧糧糧糧糧糧糧糧食工

喺果度留低膠袋果d人先仆街

餓死還餓死，比人殺死還比人殺死

D馬上番山啦, 之前都有新聞講

保護財產唔係保護生命

佢只係想調制奈良古老秘藥

大自然會調節

其實呢啲人EQ咁低 點係世上生存

要劈就劈撚死大阪心齋橋啲支那賤種啦
劈馬做乜鳩
仲要劈隻唔關事既

做乜鳩，人地從來都講緊天下烏鴉一樣黑，
大陸人同日本人都有仆街，你就覺得等於佢撐大陸人
屌你老母，唔用你果套去屌鳩大陸就等於唔撐你
你真係惡過共產黨

已成 Condom

其實到底你噏緊乜9
亂咁屈我抽支那人好唔開心，d想像力真係豐富

乜都唔講淨係屌人老母
又發現一個兒登仔

咪講撚左傻閪囉

班闣鹿係咁，唔抵可憐

好嬲好嬲 傻閪支那人

由得佢啦，無端端屈9人5毛呢度係興咁
唔啱佢聽就屌人5毛
喺呢度講日本一句壞話可能仲嚴重過犯土共法
只容許一種聲音㗎咋人哋

鐵頭功丫拿

有冇sh佢

要斬斬香港果隻

原來支那人會話自己係支那人
不如你搞清楚個邏輯先再同我講嘢
郁吓亂咁屌人好撚叻叻豬？
下下亂咁無中生有淨係識侮辱別人唔會顯得你講嘢有力有point

返去搵返你老母問吓個腦係咪仲痴住喺佢入邊先啦

唔駛問啦 一定唔會好似你咁呀 屌你老母

無撚咗個腦淨係識屌人老母

咁你真係抵屌呀嘛
不如問下你老母生你出黎做乜撚啦
本身之前你屌狗源個post我真係十分支持你

其實成件事係老衲講咗句「肯定係中國人扮」
呢句野講得唔清楚講緊隻鹿定人

如果講緊隻鹿,就等於隔離post修咸頓有英國人打傷中國人咁樣
明明玩膠啫,但係師傅好似好認真咁

成件事係明明玩緊膠但係好似有人太認真

衲dee打幾粒字就成功引戰

你全家都係支那人

( Show Blocked User - 棚町薰 )
垃圾屈5毛

抵唔抵屌呢d係你自己認為
師兄無咗個腦諗嘢係特別d

公園個管理差賴人

咁我認為抵屌 屌唔屌得你先
無腦都諗到野得你先做到啦

我都覺得你都抵俾我屌你無腦
屌唔屌得你先？